★原來1971年，已經預留紅磡火車站3-6號月台地底會起地鐵站

Access to the podium was obtained by means of flyovers and bridges serving the ferry and surrounding residential areas. The station was designed to accommodate the future MTR East Kowloon Line and provision was made for an escalator link to the proposed underground station.

鐵膠 confirmed

預留左都要唔冧先得架

姐係點？

咁其實可以東西南北線月台用佢個預留空間喎
唔駛另外掘過新月台
屯馬線出隧道駁去現有紅磡月台
東鐵用地下預留空間起月台過海
唔係仲易搞咩？

東九龍綫 即係依家既沙中線
成50年都未起好